蔡玉玲被捕明日西九再提堂︱被停製作《鏗鏘集》復工無期 工會批高層未審先判

港台節目《鏗鏘集》編導蔡玉玲因車牌查冊被警方指控作虛假陳述，港台節目製作人員工會指，管理層以有關案件進入司法程序為由，自去年11月至今，停止蔡玉玲參與《鏗鏘集》節目製作。工會批評管理層變相將蔡玉玲無限期停職，「等同未審先判」。

港台節目製作人員工會今日在其社交網站專頁指，接獲消息，由11月至今，蔡玉玲已被停止參與《鏗鏘集》製作。據工會了解，管理層認為蔡玉玲因查車牌被控一事已進入司法程序，且案情與港台製作有關，須待司法程序完結，再作工作安排。但工會認為，只要同事的職務不涉及有關案件，不需停派工作，否則等同未審先判，「管方此舉變相將蔡玉玲無限期停職」。

本報就事件向港台查詢，正待回覆。編導蔡玉玲去年有份製作《鏗鏘集》專題《7.21誰主真相》，去年11月被警方指控查冊車牌時作「虛假陳述」，遭落案起訴兩項「為取得道路交通條例下的證明書而作出虛假陳述」罪，案件明日（14日）於西九龍裁判法院提堂，工會將到場聲援。

查個車牌都比人拉cls

宜家香港同以前韓國同日治時期一鳩樣
真係唔知可悲定可笑

呢單真係痴撚線

721白衣暴動又唔拉 拉幫手查個個

保皇就唔拉㗎喇，香港係(鬼)法治社會嚟

Cls

推